撞破呀妹同女朋友扑野

諗住咁撚夜全屋人訓曬(平時屋企人冇幾可柯夜尿)，我呀妹就閂埋到門同我條女扑野，點知我無啦啦開門問佢地做咩閂門，頂！連我都比呀妹嘈醒起埋身睇下做咩 搞到佢同我條女而家勁尷尬 仆街 個一刻佢地勁想同我講 知唔知阻人扑野要比人燒替袋架

1999

不如你一直上 咁咪唔尷尬

屌你老母 係咪以為自己好撚幽默呀

樓主小學畢業未

比埋原文你都可以改到咁on9